克羅地亞個場是咪取消左？

Bet365連個盤都冇埋

係

暴雨踢咗廿分鐘腰斬

戇鳩，Maksimir d去水差撚到